幾舊水買咩牌子鬚刨好？？？

🤔

百靈3系
平靚正

最緊要係唔好買好多刀頭果d 剃得唔乾淨

上Amazon JP 買咗隻百靈1系 190s 今日收到連運費二百二左右（豐澤賣緊380)，都剃得幾乾淨

我呢隻係單刀頭

美國Amazon 百靈3系3040s 賣緊三百幾，香港賣成六舊幾

電壓果d一唔一樣？
未試過amazon
得張visa卡可以嗎

5090cc 水

成兩千蚊喎大佬。。。。

價格網 d鋪四舊幾

Braun Series 3 3040 Men's Electric Foil Shaver, Wet and Dry, Rechargeable and Cordless Razor

Echo

😡

都話水貨
八百幾

用開剃刀 聽講乾淨過刨 但係又想轉下刨
十五十六咁

國際通用，用Visa 可以

豐澤食水深到

邊度有

Braun cooltec 點睇

睇片5系個頭靈活過3系
對上去仲有7系9系有咩分別

搵下
hktv mall 都有
近期會去日本就係日本買
用過series 3 同5
5系刨下巴果啲位易好多 因為個頭可以郁
7 9無用過

5090cc同5090s有咩分別
都係八舊幾

5090 八舊幾
加多兩舊有760
點揀？

睇睇下想買cooltec系列

本身用緊 pan記 3百幾數 ,已經覺得ok 又mij

早幾日買左 braun 9系, 想睇下會有咩分別

用緊

有幾個型號唔同價錢，點揀

自己有隻 百靈 320s-4
又剃唔到鬚根 , 朝早剃完 , 未收工已經生返出黎
又要剃到生粒粒
本身剃完都會搽野都無用
宜家上唇上面好返都仲有印

唉 , 以前 D 皮膚都無咁差 , 好慘

新款個隻3系，係唔係一樣剃唔到鬚根

cc 有清潔座自動洗
s 無

你係咪鬚多又粗 又用平野呀？ 如果係既話可能摩打唔夠力搞到你係咁大力壓住剃 磨擦得多敏感
亦都可能係無勤力洗鬚刨 平時有無用洗手/沖涼液+暖水開機洗先？

就係本身唔多鬚 , 但係都要每日剃
我有洗嫁 , 仲自己用埋酒精消毒 , 都係咁
以前用 panasonic 都無事 , 可惜壞左

功用大唔大，要唔要埋好
好似好阻定

好方便 禁個制就洗乾淨
不過要係廁所插住插蘇先用到
清洗液每日洗既話好似可以用一個月（豐澤$98 2盒，出面買再平啲）
我自已刨2次洗1次
不過係幾大舊
舊果部3系無洗過 好臭

呢隻正，近排換左3系

就咁用水洗呢？

上次去日本BIG CAMERA 買左個百靈7系 700幾蚊HKD..

買電動鬚刨 點都冇普通剃鬍刀剃得咁乾淨架

我唔執著呢d
有時懶起上黎一個星期唔剃

無試過

咩型號
btw你個名

留名

我用呢D cheap野ja
電器鋪買再九折

上amazon jp 買百靈7 連運都係ard 7-8百

好抵
不過720係咪舊款

價錢差不多要舊7系定新5系？